想同淘大嗰日班勇武手足講

多謝你哋！！！！

我唔係淘大居民，不過住喺同淘大一街之隔咁近。
當日一落街，感覺到所有街坊嗰樣都好緊張望住淘大方向，狗車一堆堆咁到，唔講以為拉登嚟咗。

有唔少勇武手足喺我樓下集合，全部都好高大，包住半塊面都睇得出幾靚仔但最令我深刻嘅係，
有位手足講咗句：「呢到比較難走呀，救完手足就要走。」之後成班就向淘大方向行，冇半點猶疑，我知當日好多人屌，但從佢嘅語氣真係聽得出，佢哋嗰種一心想救同伴嘅純粹。

不割蓆、不譴責、不篤灰，
願好人一世平安，藍絲黑警逢賭必輸，
光復香港，時代革命。

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士